點解長榮航空同中華航空都拎港府錢？

蔡英文無錢俾佢地駛？
台灣公司竟然問特區政府攞錢保就業

好似連登申請za bank堆乞衣咁囉 話拎盡對家資源

王道銀行都申請左

支那無錢畀你洗？